對於近日呂布離開一事 我財經台揸fit人想講幾句公道說話！！！

我面皮兩噸厚 講左退出十萬次都仲係到 你地咬me食呀！！！

作為一個專業投資者 呂布你點解要理其他人唸咩jer

g持

媽咪哥好型

不愧係春袋都唔要的男人

唔係點做揸fit人

兩噸厚係咩概念

當你知道我可以一拳斬爆人屎忽你就唔會夠膽咁問

厚過萬年腳皮

麵神

老母麵你都要負責任呀，你擺擂台嚇到呂布走左

我成日都挑呂布架啦

麵麵呢排好活躍

你個名

大dodo
幾時畫下圖

呢個場而家大DODO話事

點解厚度會用重量計

大dodo講野係咪要比你批准呀

開得榴槤多 個春袋兩噸厚 - 人稱春袋哥

好撚型

等我試下先

你條撚樣又話牛B有幾多fans擁你對家！難為果班柒下柒下跟你指示牛過星期一點知夜期跌五百，你老母你害撚到人破產離婚呀！你擁有神秘力量你講清楚啦

敵將 IS DOCTOR LEE !

首次真心認同老母麵

媽咪哥既風彩你依家先知？

adore